部車空波好震

部大發仔 行行下高速d聲怪怪地
跟住停埋一邊空波就勁震
好似二沖程咁 轟轟轟轟
開返車又無乜力
琴日自己換左火咀都係一樣 會係咩事

會唔會係點火coil

斷傘？

利申：鳩估

咁大煲

會唔會係死turbo

咁咪入住個波佢

死左一個缸

咁試下換點火coil

低轉勁震！！

無車揸好慘

空波都震
你都預係引擎入面有事
有冇睇下啲點火線係咪正常點到火

度過點火coil內阻 有一支特別高
taobao 左點火coil 等到貨 希望換左無事

咁都應該係呢樣壞啦
不過最好快啲換
點火時間或者次序有問題唔知會唔會影響埋其他件

我都驚呀 所以已經無揸出街
換完無事寫返個包膠

有冇好大朕電油味

又唔係好覺

係咪怠速壞左？

通常空波車震9成9怠速馬達壞左

利申買汽車零件

佢轉數好穩定 無跳應該唔係

其實我講漏左 佢棍皮黎 乜波都震 係高轉果時唔覺咁震 但都係唔正常既震動

我自動波都係 入p d波唔行震到仆街，會震到死埋火，前二日係斜路起步，死左4次火，去車房搞話可能係電油泵火咀個d好多塵，換晒成3千幾埋單

搞埋天風葉 電油阻個d

有無換埋點火coil 同fuel injector

換左點火coil 就正常返luu 仲醒神左 我諗d coil 一早就死就死

有機會係冷氣泵問題，試下熄左冷氣睇下仲有冇震。